痢狗真係好鍾意衝出黎柒

咁都有得笑